[TCG/OCG] [YGO] 遊戲王實卡集中討論區 #2

遊戲王公式卡片遊戲是利用你的《卡組》來跟對手進行《決鬥》的卡牌遊戲! 遊戲的目的, 是從《手牌》中《召喚》出各式各樣的怪物, 魔法, 陷阱卡攻擊對手, 當對手的生命點數《ＬＰ》變為０時, 便可取得勝利。

召喚所有鐘意YGO TCG嘅老手/新手
請盡量唔好開tg以保持post既流動人口

玩法教學

禁止/制限卡表 (2019/04)

Q&A
Q. 岩岩回坑 新規則同舊規則有咩主要分別？
A. 新規則下額外卡組特殊召喚的怪獸都必須放置在 EX怪獸格(位於雙方中央怪獸區域格兩邊之間 共計兩個格子) 一般情況下每個玩家指每次只能指定使用任意一個 EX怪獸格(額外怪獸格)
Link召喚：將場上符合條件的素材送墓，送墓數量需等同Link點數，從額外特召Link怪獸 ，但需同時符合L怪自己的限制和素材數量=L值 此外 LINK先 可以當作 EX怪獸格(額外怪獸格) 使用

Q. 邊度可以抄牌?
A. Youtube / Twitter

Q. 現時咩deck最好用？
A. 現時主流 排名不分先後
轉生炎獸
淘氣仙星
魔術師
閃刀姬
自鳴天琴
神數
幻變騷靈
雷龍/雷龍恐龍

Q. 實體卡邊度有得賣？
A. 長沙灣天悅, 太子 PC, 油麻地 tcge, 荃灣通用, 觀塘 Card Hero, 連鎖店 奇趣天地 同 玩具反斗城等

新卡預告：
2019/3/23 遊戯王OCGデュエルモンスターズ STARTER DECK 2019

2019/4/13 遊戯王OCG デュエルモンスターズ RISING RAMPAGE

2019/5/18 遊戯王OCG デュエルモンスターズ COLLECTION PACK 革命の決闘者編

2019/6/8 遊戯王OCG デュエルモンスターズ デュエリストパック -レジェンドデュエリスト編5-

2019/6/22 遊戯王OCG デュエルモンスターズ ストラクチャーデッキ リボルバー

留名

主流表應該可以改改佢

Lm

而家仲可以去邊收卡

笑到仆街

咁唔禁鋼多拉禁我暗鋼龍做咩

張圖咩意思

禁暗鋼既原因
係因為佢係鋼多拉OTK deck入面活躍

暗鋼表示黑龍問號
鋼多拉有神子同妖醒之後幾時靠過暗鋼

想砌副hero
但好似好撚貴

HERO勁

諗起以前啲怪太貴無錢收會用printer print 張代卡出黎

電子龍係咪都唔差
見比賽都有人上位

二線中堅

lm

依家限制解2 應該好爽

抽奇蹟融合抽到破產都唔中

亞金牙?

卡手野 出得嵌合都秒左人 其實唔太需要爆錶

好似收左到副伏deck 甜點 唔明有咩咁勁

係咪上世紀產物？
我記得我退個陣好似幾勁
定係根本無勁過

特召好多限制 成日卡手 玩法單一 本家extra效果一般

2線頭爆頭deck嚟
唔係主流既話冇話伏唔伏
玩得開心就夠

有無人放黑魔導deck

先攻企老師加場地可以喺對面turn用完回收手坑加唔食怪效

不過問題係成日都會用貓頭鷹同果凍展開比人一截就企咗喺度

有副純剛鬼俾個表nerf到唔知點玩
本來諗住玩佢係列fun deck, 從來無用過幻崩拳屈人機。 同意防火牆龍， 召喚女巫同鳳凰劍俾人禁of抵死。 但佢本家link怪難召又雞肋， 如果要打得下外挂卡仲多過本家。

新出個2隻垃圾

SWITCH 遊戲王新GAME
收錄卡至到DBHS

同tag force一樣樣

K 社 應該買撚左YGOPRO 佢啦

買黎試deck
tf介面靚過ygopro好多

lm
玩到見出同調 就無玩

如果唔會update 到最新咁點試

追住嚟打
明明都無人用嚟搵錢

實有dlc…掛

點都好過冇 太耐冇正統ygo game
以前tf456成日玩

做唔做到duel links咁不停update架?

而家係咪冇網站睇有咩卡組?

已經開咗4個post但係一啲證據都未有，點食花生

上次豬頭骨好睇D姐

出張新嘅巨大戰艦做乜鳩

巨大戰艦正呀

依個主題係需要有卡去搵/回收巨大要塞，同埋保護要塞唔好比其他卡效果破壞/離場
而家咁樣咁嘅效果對於戰艦deck有啲雞肋，連mk iii都勁過佢，起碼可以回收落左墓地嘅戰艦，唔知k社會唔會出多幾張support card 呢

保護要塞真係好緊要，無左張要塞真係食得屎for fun同朋友hea玩下幾得意，好鬼鐘意啲戰艦，廢都好，要隻隻落晒先開心

2500機甲坦克車 好懷念我玩果個年代...

你知唔知用要塞特召冇得上1個Counter？

點解無

咒文速度1唔可以自己連鎖其他效果
你諗下,如果用要塞出嚟嘅戰艦可以上counter, 咁張頭目連環戰仲有咩用

唔係wo，玩開都係可以上，玩ygo個陣用要塞特召，特召完個下就上得counter。

要塞上counter同特召個效果係會獨自開新chain，所以係可以特召完再上counter，唔存在樓上講既問題

一個係手牌特召，另一個係特召成功觸發點睇都係兩個時點點解會當同一時間

究竟邊個先啱

上網打deck 大家係咪down
yugiohpro the dawn of a new era

可以上counter, 因為要塞卡上面寫"場合"
如果係寫： (達成xx條件) "時"就可能有錯過觸發時間點嘅問題。
而要塞寫(達成xx條件的) "場合"可以係做完一個連鎖(chain) 之後另開新連鎖去發動效果。

呢個網解釋得好清楚

場合基本上一定開到喇
時就會俾人斷

新果盒sr08 好勁
頭turn出2800 大佬 封人魔法 仲有2 隻魔導獸count人怪效

我自己就有2 個ygopro
google 打ygopro link vs有percy整既link版ygo英文既
或者 打ygopro233 殘體既

邊個多人啲

想問下有冇人有YGOPRO233 繁體最新個更新版

我指主程式

percy同ygopro233 最多人

你地會唔會用dueling nexus?

我唔會用 呢個係咪dueling network變動？
全手動d人唔識規則

天琴個combo好屈 1 卡出 3 個坑 睇來下個表唔遠

但都好易截下

同鋼多拉砲一樣，因為鋼多拉x太屈，
所以禁真紅眼

因為天琴太勁，
所以禁真龍皇

點截佢 效分邊張停到？

人魚？

魔女deck要收咩野?

呢張截過 佢discard果時掉天琴就沒事

Dueling nexus 係自動

咁佢掉天琴就唔截啦
留黎掉PK link3

左手同右手 仲有魔族里

無限泡影而家最平幾錢張

留意返 佢三個坑入面有兩個係廢坑嚟
環境內地底同騷靈都完全唔驚佢
變相佢用3個hand+半個extra做一個坑
其實冇你想像中咁屈
仲未計途中g中效分泡影瞬間死機

魔導獸所以升左價？
之前冇人要

仲升左幾多吓

閃之前10蚊都冇人要 依家40

想問下如果想買返最舊遊戲用個堆卡黎收藏去邊度買最好

巴打可以試下呢條link

如果抽卡有邊包抵抽
係咪廿周年黑金包最好

就是冇
載點已於20190314死亡。
在下次大修前不進行補檔。

魔導獸同SR08咁夾

天悅2樓有間好多舊卡

好 搵日去睇下先 唔該巴打

structure deck美版 有冇邊款抵買岩新手

剩係諗住買兩副 同朋友玩

你外國巴打？

近排玩返想問下暗黑界，妖仙獸同機殼有冇出新卡

妖仙獸下個包有強化

機殼可以打強金同大捕獲
本家就冇新卡

係呀

幫你唔到 冇留意開

強勢出擊

配雷龍爽

回收吾錯，可惜係陷阱有d慢

似係畀2速deck用bo

魔女工房同天威都用到

買炎獸SD啦 tcg宜家最強一線deck
利申:澳洲jj

真假難辦

4月1 呃我唔到

如果係真，吾知會順便復刻咩hero卡？

泡泡人 e call

如果有舊卡想放 天悅係唔係仲有卡鋪? 無去天悅都有成10年

天悅得卡鋪

仲有? 但而架D卡鋪會唔會收卡?

唔值錢未必
卡鋪放唔返出去都冇意思
你10年前正常 退環境既退環境
Re 既re

應該冇咩值錢卡

不如你po 係度比大家睇下有咩卡好過

都係既
記得有段時間聖防白卡無喇喇去到成50蚊 個時已經想放 但又唔捨得
但搬屋後無位 又唔想晒左D卡 早幾年買左3盒15周年諗著買黎儲
唔知而架仲有無人收

舊時窮撚 無咩正卡

卡簿就收返埋收藏啦

舊時每個人點都有本
屋企細到無位容納 如果已經唔值錢我掉左佢算

掉又好似晒左啲

全要既話 開咩價？

其實都唔多知價 同埋仲有好多舊時D基本卡 早葬 living dead
千9攻 雜deck

算啦 儲起佢算
我諗加埋30 都唔知有冇人要

幾正喎呢副野

咁又30又低左啲

我覺得20左右

Thanks各位巴打 咁我掉左佢算

搵個卡盒仔裝住囉
話晒同年回憶

我收 同埋問果三盒15周年 有冇野?

而家仲有無好似以前玩牌差陷阱既deck

騷靈

地中族好似幾撚勁
呢排比賽都有上位

十級煩膠

呢排睇緊有咩又平又似以前玩法既deck
地中好似幾好

地底交坑靚先勁

上高我post 個副儀式白龍都好似幾好玩
同埋係白龍

岩岩上YOUTUBE睇左
呢副DECK拎出去同人玩應該會比人打
煩到西咁

其實本身強度一般
我覺得佢勁係完美避晒主流既手坑
Maxx c DD 幻創 都唔食
指名都唔太怕
對面同讓10支冇咩分別

打法都係靠貼紙打

有兩種
一種係靠貼紙搶先攻單純封
另外一種係滿手坑幻創龍之類既野打beat
個人覺得後者勁d又交流d

唔係剩係出一張巨大戰艦咁冇誠意呀

對上都係啦

對上一次起碼有mkIII同埋要塞

AF呢排咁多人收既

邊到有得收放卡

收卡 天悅
收放卡FB 谷

新書卡好似幾勁

去到影依果陣冇玩而家想玩番
啲deck仲有keep到
啲新例邊度可以睇番？
同埋而家遊星deck係咪玩唔到

係唔差

fb有個台仔page叫崇文乜乜
講得幾清楚 仲成日有combo介紹

起到壇叫玩到既 咁係

張圖係唔差

收泡影 3張，增殖G 3張

老人家想回坑 想問下 e hero玩唔玩得起

落暗爪之類玩都勁

岩岩發現好多hero 又x 又幪面超人
Btw 依家應該無咁勁 見d卡好平 無當年咁貴

但都玩到 冇一線姐

有無啱啱玩返嘅連登仔，約出嚟打下deck

唔好丟曬啦
回憶黎ga

用就唔算好用

呢度冇人放卡

晚晚都得，巴打邊區

新人留名
改規後好少玩了

我都想出來打deck而家好忙 好多功課做 5 月中先出到 收齊d卡 巴打遲下揾你挑機

成日覺得比賽用呢張會炒車有啲卡成日見但都唔會講得出個正名

差唔多收齊，係差執順副deck

紅碎巨大戰艦好靚

其實好似幾勁下
可以chain炎獸羚羊 神數場 騷靈faker 聖樂就淘氣書卡/擋三眼仔一卡水機
都叫打到唔少主流

等佢平啲收3

下個月去日本收啦，點都平

隻羊dum野落墳喎

BTW 浮幽櫻防人做extra現環境有咩key 卡要收？

暫時list咗
紅閃刀
星杯
聖騎追想
link2水機

唔使紅閃刀同伊索德啦，如果你驚打閃刀就打佢個藍

其實都係水機，日光狼，煉裝link（隨心），自奏link2

殺個羚羊佢咪又係執得返，或者意志蘇返出來都係柒

我係轉生炎預咗mirror match 打少隻日光狼

試過mirror 比人掉走左隻日光狼，但照贏

諗緊係咪淘氣轉生chain佢羊1效勁啲

炎獸咁多素材唔link自己野都做到堆link 3 4出嚟企，當打少張炎獸神宣同炸

睇你個deck 本身有冇trickstar，有就一定係轉生勁

有無人今日天悅

想玩返1-3 代卡（同朋友打）邊度有得買，以前玩開超量

長沙彎天悅廣場

就咁同佢講話想要套機皇帝喧得唔得

落去行左個圈
得返sr,紅碎銀碎已經冇晒

港版1009係咪真係存在錯體20th碎？

係
twitter有成堆圖

得 個商場好多卡舖

呢張咩卡？可以打走人地手牌？

Mind crush

日本仔高追錯體

都有港豬追既

想入坑 有咩主流deck新手適合 同埋 STARTER DECK 2019 係玩咩

主流公廁炎獸，買2盒sd35再散收多1key卡

一deck到位就砌超雷龍，但新手未必操作到

多咗咁多巴既

In 神鳥 we trust

天琴係玩咩 而且sd2019玩咩deck
而且上網見到張蒼翠之風𤫊使好靚 呢張係咩deck 算唔算主流

玩雀

天琴玩表演，表演完一輪精巧嘅樂曲對家就會投降

靈使勁唔勁

最近興玩天威龍搭龍星

上星期玩返，今日砌第三副deck可能以前細個無乜錢玩得手緊，e+玩返又唔覺好貴

回坑應該玩地藏族
唔使打extra
操作又似以前style
btw 墓守都好似唔差
上次見一個比賽拎第四

trickstar似以前多啲

大家砌完deck 去邊玩

自己同自己玩反正出去玩猜完包剪揼都係各有各同自己玩

有冇截？
冇呀 我贏左
到你先攻

今晚有得自己同自己玩雷龍，好開心

截?
有啊 跳幻創龍換堆手坑上嚟dum死你

直接指名者咪得囉

幻創指唔到

幻創發動個位攔唔到雷龍嗰堆撚屌都係，隻隻場外發動好難搞佢

我新手入坑架 有咩deck好玩除左炎獸

我係指指你啲手坑

雷龍，啱砌完試緊，好撚霸道

魔鍾洞啦今期流行

貴唔貴 同埋想問下神數恩底彌翁勁唔勁

執齊雷龍料3百左右，唔計手坑
神數未打過

勁 俾個fd揸呢副打到想退坑

想回歸 砌副轉生炎獸貴唔貴

唔求手坑，同朋友fun play嘅話買3盒starter 2張狼就得，4百蚊

神數同魔術師有冇話邊副岩新手啲同勁啲

新手唔太建議玩P deck

雷龍都唔係話太屈 神數恩底真係勁到痴線

神數>>>>>魔師

新手唔好玩p deck
太複雜背效果背刻度都背死你

同埋p deck 做combo 好煩

玩咁多年遊戲王都唔敢掂p deck
又難玩 背combo難得嚟仲容易miss play
真係不了
新手建議由炎獸/雷龍呢類半展開半beat入手
咩都學少少咁
唔建議玩完全展開/完全beat

神數恩底有冇deck list睇下 打法係點

新手玩炎獸幾好，學下啲combo, timing 之類先

終於買左3個sd35 黎玩

記住買埋狼喎

買埋啦 係咪仲有啲單卡要收

天悅花生數唔晒

fun play嘅話夠砌㗎喇

觀塘CH真係憨撚鳩，白卡link波好意思開人30講出口唔面紅嗰下好野

白卡好似得starter有
而依盒野得依張有人要

卡鋪價係咁上下啦

白卡好似係薯片包出

出本800頁既書有9600張卡卡圖...

好似冇咩地方有人打deck咁

主要都係有d 設定圖？有d想買

殘體慎入

過左咁耐星因撚仲有冇得玩

其實而家有冇人玩銀河眼

有 比人屌打 等出link啦 而家副副deck都檢索到本家count陷 佢都拎唔到 加上本身系統又賺唔到牌

有 ygopro有人玩 天悅唔知

不過其實想知魔術師係咪砌成副都幾貴

天悅邊間多deck散料收?

今日同女朋友行街入左天悅
發覺仲多卡鋪過以前
見好多人玩yugioh
搞到手痕想出山

有女仲打deck

今日去天悅見到d人都係20令30歲
應該同我差唔多年紀
睇黎大家都係細個玩開
到而家繼續玩
好少細蚊仔玩

依家啲細路玩BS
始終電視播過係有加乘

想砌番副DECK 好似以前慢慢打BEAT
墓守O5OK

唔ok
依家遊戲王係玩猜包剪揼
主流展開快 頭turn召一堆怪獸壓制對手

見呢副都入左頭8
所以問下大家意見

新手上路

試下墓守場拎比其他deck外掛

我諗唔到墓守後攻可以點做

打重手坑，捱得個頭turn對面未完全展開都仲有得打嘅無就練多啲包剪揼

呢副好玩

試下trickstar beat

砌左deck都冇人打

出嚟天悅打

聽日出黎睇下先 成日見親都小朋友打bs

一定係贏先攻架啦

今日打咗3副
魔鐘洞 贏 輸 贏
海晶 贏 贏
轉生炎獸 贏 贏

尾場打多副雷龍 輸 贏 贏

你個副咩deck

同我打

公廁炎獸

炎獸雷龍天琴騷靈
新手想玩邊副比較勁？

天琴屌打所有deck，但唔好玩

炎獸同雷龍
半展開半beat啱新手
天琴要學呃坑 騷靈要熟規則 呢兩副唔推薦

想整副幻影彼岸玩玩
而家呢個環境係咪已經玩唔到

天琴>>>>>閃刀>>>騷靈=炎獸>> 雷龍
天琴太穩定 係唔係都做到個場
雷龍 個壓制頭turn封人檢索 太弱 食泡影基本上即死
炎獸續航力係唔錯 但完全無解場能力
騷靈就睇抽咩坑坑死人就得
閃刀玩手坑同閃刀起動賺牌拉卡差 用埋魔鐘洞屈人又得

仲玩到 睇對手姐 不過唔勁係真既

天琴你俾個新手玩 佢係唔係都合link2然後對面一個block打咗佢3張卡 唔會勁

閃刀就同你用神判用到自己個墳冇曬魔法

騷靈就好睇玩既人識唔識對面副牌點用

呢三副勁既同時係要識揸 ,同時上下限差好遠
炎獸同雷龍呢類上下分別冇咁大既deck先啱新手玩

炎獸係靠天馬同炸彈解場，最好速戰速決唔好信啲人講咩續航力根本現環境副副deck都做到一turn反cap
噚日用炎獸贏3場都係合刺刀一turn打走人8k

宜家有邊個dick唔係刺刀8k

魔鐘洞

巴打們平時會幾點去邊打

平日夜晚多數得，但無fd玩，都係行下天悅撩交打咁巴打做個朋友

炎獸落Barrel Sword咁開心?

唔難合喎

唔鍾意落
加上唔用都打到8000

炎獸好似唔夠大隻

要打一兩turn先清到8000

唔用barrel sword點爆頭

我都想知

巴打六日會唔會去

會

星期六打香港錦標賽

switch隻game得tcg無ocg

公式twitter俾人屌呃人
之前明明話ocg

仲要冇英獨，你話TCG有得試下time thief 同danger都還好，但係冇

新手想知墮天使玩唔玩得過

係天稅問冇電子龍deck

已經二至三線 你追放1turn1次 人地閃刀起動無限用

長耳兔+炎獸融合+火獅 火獅開效剪人0攻，融合double 攻剷埋去

今日係咪出隻switch yu-gi-oh?
唔見有人講

而且好似同手機個隻冇分別

有人講
之前話跟OCG，點知變左TCG，仲要D卡唔夠新

有無巴打入左手分享
我都有興趣入

3000 yen only.

如果可以唔課金，咁都買得過既

列車卡組好似幾勁
又大大力

仲有冇卡鋪買1009日版送藍包?

直頭三線 垃圾deck賺卡位少 效果太廢 追放turn 1枚唔係問題 好多deck都有限仍然有得同主流打 最大問題係完全無企場同續航能力
閃刀起動 無turn 1 枚就比人準限同限

融合果隻廢到幾乎無人用喎

重入坑有咩要知同推薦
玩開光暗大開p 雷皇 死靈騎 重後防
寶玉仲有冇人玩 想砌

要知所有唔同既召喚方式 卡同卡之間的配合度
你玩果D得雷王重後防叫有用 不過係結界像卡組 死靈騎 光暗大開p呢D無咩人入已經
寶玉 3 線 拎出來比人屌打

舊玩家可以考慮玩下魔鐘洞
算易入手同易玩

超融合洗你link又得，打爆頭又得，廢係你唔識用

學下其他deck系統點行，知要cut邊條combo，舊standard deck落返手坑已經好好打

唔好買, TF 長期玩家表示伏到仆街
開TF 6 玩好過

duel 畫面差, 操控差, 速度慢冇得飛/加速
砌deck 畫面介面難用, 冇shortcut (重點), 條友肯撚定冇玩過遊戲王

有無高手評下列車deck
見有副打外國regional 拎第三

巴打唔好水人玩cancer deck

係班so call主流唔肯落mst/雙旋, 比魔鐘洞㩒住嚟打就話副deck係 cancer

Goodest logic

諗起duel link

d action好慢

in 魔鐘 I trust
根本應該出返呢d卡平衡下
下下出堆combo系列打幾場拍幾套戲咩

越出得多新卡啲combo就越多
一變二，二變四

有無巴打今日天悅

玩遊戲王唔玩combo唔玩展開玩嚟做咩
今日見兩副魔鐘洞內戰
打十幾個turn
似足啊伯捉棋咁

冇玩過實卡 近排好鐘意youtube人抽卡

小學雞player都仲係一個遊戲王cancer
今日打咗個成場講粗口，turn turn睇deck面頭幾張，未完turn draw定先，係咁催鳩你end turn，打一場都無癮

尊下個game玩得成熟少少好難咩

仲要魔鏡洞根本係啲零技術成分嘅deck

咁都叫0技術成份

LOCK 同 BEAT DECK先有高技術成分
有咩TRAP要SET同唔SET
combo同展開只係背公式

背公式都唔係打紙板，對面係會因應你嘅combo而有所動作，點應變同呃坑一樣係技術嚟，再講而家有咗ex zone呢個設定，連隻獸放邊一格都有戰術考量

魔鐘洞其實無乜問題吖

問題係啲人覺得Combo deck 先係遊戲王
只要冇 Combo/公式, 就會將其他deck踩到一文不值

打魔鐘洞又不是說只要帶幾張風就好
整副牌十幾張卡可以跳洞出來 更別提一堆防破後台
你就四五張風還要靠抽的 抽到還要看對面給不給你拆或是有沒有第二張
怎麼你們講的好像塞了風 風就會自動到你手上而且不會被無效一樣

另外魔鐘洞真正不該存在的點是它是一副低技術性高強度的牌
你只要知道洞啥時開你就可以慢慢自閉去了 根本不需要微操
讓這局直接變運氣遊戲 拆不到我贏拆的到算我讓你
這季幾個主流至少還要練一下扛坑展開或斷招點之類的細節
魔鐘洞?不要讓洞自爆就學會這副牌九成以上的操作
剩下的交給運氣 這樣合理嗎?

上面成段野係巴哈見台仔講
孝子洞真係完全唔洗食操作同技術
淨係玩運氣同拖時間等extra turn就夠打曬
其實對玩其他deck而有認真練牌既人好唔公平
玩其他主流起碼要練斷招點同避坑
玩孝子洞就淨係掉張洞出嚟就夠贏曬其他人
其他人一係就落風一係就加入玩洞
落風仲要唔一定炸到 成個deck有一半係保張洞你同我講炸?
呢種牌唔搞搞佢遲咗好似上年剛鬼exlink咁趕走曬其他玩家最後搞死隻game

其實仲有個打法係幫對面召獸靠平衡兩邊枱嚟炸洞對啲一心擋風嘅閪player有奇效

仲有打街場唔換side有幾多個會正deck落風，街場拎副洞撩交打預咗無朋友㗎啦

睇巴哈，有人玩魔鍾洞玩到真人決鬥

街場打自閉DECK，邊個時代都俾人問候架啦

其實搞鳩啲主流幾好，等佢地正編落多啲風降低強度

睇完巴哈個魔鍾洞POST，原來魔鍾洞嘅賽場玩法係第一局就拖+長考足每回合3分鐘限制
拖夠40分鐘進行EX回合比賽，3回合後結束，以生命值嚟決定勝負
燒小小血就會贏1局
因為已到達40分鐘嘅MATCH限制，魔鐘洞玩家以1:0進級
唔俾你玩第二局，上備編大量落風

唔怪之得會真人決鬥

幾唔要面先會拎副洞出街

為咗贏，有乜嘢做唔出

註：官方比賽不準投降(或者叫做對手可以不接受投降)
古有勝利龍進入戰鬥階段前，被輸方投降令勝利龍MATCH勝利效果失效嘅爭議
今有被大量展開，冇手坑擋，中途展開方想出隻海豚人/PSY骨架王睇你手牌時，投降，唔俾佢睇下你咩DECK，唔想佢換到備編針到你嘅爭議

所以不設投降

咁我覺得投降都係戰術嚟，上面啲投降例子我仲覺得個player幾聰明
對住洞你明知佢會拖撚到1:0嘅真係執野下場好撚過無謂晒大家時間

如果你用主流deck 贏唔到魔鐘洞係你問題
都唔知點解要賴張卡點點點
禁卡表又冇話咩限制, 真係唔公平到時咪限一/禁止囉
張卡出左場就一定解唔到咩
根本大把方法應付佢

唉
明知出比賽一定會見到魔鐘洞又唔落卡去應對
反而係到怨天怨地, 呢啲人先有問題
即係你瘋狂展張就可以, 人地自閉就唔可以

展開*

賽場長考都唔捉既
駐場當值judge拎去堆填都得啦

突登dum波鐘咁都講得出

賽例長考時間3分鐘，每turn main2 思考2分59秒係無問題

每turn main2 思考2分59秒係會比當值judge捉
會被罰該決鬥唔可以長時間思考
當值judge會睇住該決鬥
再出現長時間思考情況的一方會判輸該決鬥

但要睇當時人同當值judge關係

識唔識睇字
宜家講緊魔鐘洞拖game1extra turn
唔受投降唔俾人換side直接1:0夠鐘贏
咩唔落卡應對 我夠知要落風啦
宜家講有人利用規則漏洞唔俾其他人玩紙啊
連side都唔俾用應咩對啊
正常deck正編當你1個羽毛掃 頂盡多兩個雙旋
再擺多落去你要佢踢曬自己本家野淨係落風?
當你3個風對齊佢3個洞 佢仲有其他保
唔俾換side打撚咩
繼續任呢種deck搞爛個風氣隻game遲早執

要人正deck落10張風去拆洞玩開廢deck梗係有十個位落風啦，top deck對戰你落少張坑都唔夠人砌，打緊十副有九副都係堂堂正正鬥坑搵突破點鬥展開，唯獨就一副魔鍾要全部deck落半副廢紙去防佢？

而家講緊為咗防呢一副deck要落嘅資源係遠超過對其他deck，而為咗對佢而落嘅資源係對其他deck完全無撚用，仲要有班撚樣喺到不正play，咁都可以俾連登仔合理化？講到落咗風就贏到咁

不過天地有正氣
尋日上到Top32好似得一副洞燒

講到咁勁以為top8有8副洞燒
魔導決賽輸霧劍真係好慘

casual play嘅問題

Casual用洞燒somehow係人格有問題
香港比賽准forfeit其實唔係咁絕望
況且game 1都未必輸啦

魔鐘洞有幾難打，見一個殺一個

送個deck list畀大家參考下

咩比賽

尋日acsq

呢啲鳩deck一副都嫌多
嚴重破壞其他人遊戲體驗

Small brain : mst/ twin twister
Big brain : des wombat
Galaxy brain : No.14

有無人要？

冇玩開真卡 不過買左switch隻遊戲王
好耐之前有玩ds同psp既遊戲王
借個位問下有冇網可以參考一下點砌卡組？
隻game唔見有人討論

因為伏 做得hea 好多重要既卡無收錄 又玩tcg 表但無tcg專有卡 玩ygopro好過

好似係玩世界賽表
所以冇TCG 獨有

屌你老味垃圾game

可能我太耐冇玩 覺得ok
砌左副真紅眼用得幾順手

師兄
switch 版比日本仔炎上得好緊要bo

可能我仲未砌到主流deck 未到比佢card list影響
同埋我真係太耐冇玩過
對上一隻仲好似玩緊BF果時

先唔好講個card pool，淨係開機graphic已經比唔上TF系列...

一對戰位唔講仲以為玩緊ygo pro，可能ygo pro個位仲靚仔啲

即坑放卡去日本放定香港放好
都有成67年無玩

執埋一疊拎去日本

想問下各位巴打而家玩三線FUN DECK既人多唔多
睇中左個主題想組黎學玩

岀面打多數玩1線
Fun deck圍內打啦

有frd一齊玩，你鍾意砌2、3、4線都得

毒撚朋友唔多啊
不過黎緊都打算去望下有冇地方有冷門deck料放先

太子PC 有set料賣，你可以拎個主題直接問佢

不過唔知算唔算抵

正呀，最好可以set買，唔該你啊～
想播住勇者王OP玩超量士合體機械人

想平就砌定卡list去天悅逐間搵

VJMP-JP164 (UR)抹殺の指名者

(抹殺的指名者) 速攻魔法
此卡名的卡一回合只能發動一張
①:宣言一個卡名可以發動，將一張宣言的卡從牌組除外，這回合，此效果除外的卡及和其原本卡名相同的卡效果無效化

除外自己牌組，無效自己+對手？

係，但唔明點用
超展開deck預防灰流？點解唔用返墓穴指名者，人地同時有灰流+屋敷基會其實唔高

原來係囉嚟反泡影，墓穴指名者反唔到泡影

同埋可以保證自己出g
先攻太多手坑展開唔到，set抹殺指名
對手回合超展開，掉g，佢開墓穴指名，開抹殺反墓穴指名

唔會呀 有玩過好快上返手

留名
之前係甲蟲裝機退坑

屋企得返光道 血代齒輪 暗黑界同寶玉獸

應該去晒二線尾三線

等tcg首發系列「危險」，到時暗黑界又會飛天

因為展開deck會擺曬3抹指同3墓指落deck
等於可以有6張墓指

跟住首抽5張手坑，卡死自己卡死埋對面

抹指對應唔只手坑
仲可以打埋同系列既牌
例如聖樂可以順便打埋閃刀起動同淘氣場
騷靈地底淘氣擋羽毛掃
其實唔會冇手坑俾你擋就用唔到
再唔係就指返對面手指

......

多左抹指 更加阻唔到

問號攻嘅怪被效分泡影無效咗是咪變0攻？eg電子龍奇美拉

係，效分過期後都會保持返0攻

依家有太多改「元」攻擊力嘅效果（巨大化/收縮），啲處理好撚煩，詳情自已慢慢睇

有興趣可以一齊玩呀我成日同朋友玩舊卡唔玩新卡

我得血代同甲蟲裝機

thanks bro

冇玩好耐，想問下而家買散卡收藏係去天悅搵好定係上日拍/淘寶買好？
想買張20th lc同dvd紅鑽黑魔女

撳多數平過本地

放卡gp啲人講 非動物 軍火 係咩意思啱回坑，以前未見過呢啲terms

怕Facebook 個system 以為佢地賣動物或者軍火會del post

其實你自己冇計搞就應該差唔多，日本個價望落係平d，但又要運又要手續費計落都係差唔多

六指琴魔

fine tune 緊副雷龍恐龍幾好玩

依排執屋想放卡
發覺同我玩個陣(希望皇之前)已經另一個世界
個陣效果分隔士$110張，依家$10都已經有
成堆舊卡就黎變廢紙

白卡同低rare閃不嬲冇價架啦

退坑個陣都未有咩碎鑽定咩鑽金閃、浮雕之後就hr

CP19 推出啦

魔導獸隻狗仔夠3粒黃豆發效果係咪效分泡影唔到

佢寫解放此卡發動，姐係優先權移交時隻狗已經唔喺場上所以唔會中？

②：把我方場上3個魔力計數器取除，把此卡解放才能發動。從牌組把「魔導獣 ジャッカル」以外的1隻「魔導獣」效果怪獸特殊召喚。

因為佢個解放此卡係cost，所以佢發動，到你開效分嗰刻，佢己經不在場上

佢開第三張魔法嗰陣，準備加第3個計數器嗰刻就效分佢啦，等多下把撚咩

岩牙條友死要拗我狗仔開效佢效分追得切

雙穹撞刺刀啲攻擊力點處理

刺刀攻撃宣言時
雙穹傷害計算時

thanks bro
今日俾人雙穹定場定到傻撚咗

星杯/ 槍管

槍管係槍管刺刀
同埋雙穹撞雙穹又點計攻擊力連鎖二加完3000連鎖一會加6000？

搶獸嗰隻

自己turn打對面撞爆你
對面turn打你撞爆佢
正路應該冇人會咁撞

新指名炒到120 on9

上呀直上250

日本上到2000yen

新手想請教下有咩網有高清咭圖睇?

手揸6支殺指
有殺指有閪屌

6盒, 雖然D卡好廢, 但好歡樂好有情懷

11年開始冇玩 依加讀完書冇野做手痕又想玩返

btw哩塊布值唔值錢 仲有塊全新未開既係度

一齊玩返

係咪入賽場送嗰塊，都值幾百蚊，年代越遠越值錢

個陣好似免費報名 點都報完拎返張
原來都值錢 我仲開左塊拎左黎做mouse pad

呢啲野年代越遠越值錢早幾日先見到有塊賣400蚊

黎緊去東京，有邊間卡店係必去？

我去日本旅行見sd34-連結高手副牌幾平買左想回坑，想問下可以點砌落去，我最上一副已經係未禁嘅ddd,完全冇頭緒點砌落去

打電子族可以收各屬性code talker
配埋個兩張永續魔法展開

thz巴打，應得咁快

可以收一盒sd2019 入面都多野啱電子界用
如果筆直夠既可以直接散收入面既料 (咁就唔洗買埋入面堆基卡)
然後再收手坑

想問下巴打有冇咩中文網站教下點砌deck?太耐冇玩唔係太熟
除左nova

上面呢個就台仔
如果唔介意睇支那網既

同

都ok

炎獸算唔算電子族

K社是咪用個屎忽印卡，新set嗰堆占卜魔女廢到係浪費紙張嘅程度仲要張卡圖都係柒，砌嚟俾人當傻仔沙包咁打

撈命運好過癮喎

懷舊野唔勁好正常
卡圖有睇5ds既唔會特別反感

毒撚啱啱回坑唔知去邊到搵人打deck 好 係咪淨係可以報名打比賽

我都收左撈命運

有冇tg group 想回坑
對上次玩已經係hero beat時代

me too

同問

去過天悅啲卡舖但唔敢開口問

約巴打有個伴打住先行下行下就熟
我平日夜晚都free

replying this

我平日夜晚都free

仲有兩星期7月表就出覺得有咩卡會入表？

炎獸羊 or 陣 限1
雷電龍 or 暗draw 限1
簡易融合 限1
魔鐘洞 禁止

咩卡入表先可以最直接咁搞天琴，佢好多資源都只需要一張就完到combo，之前限1終末都好似無搞過咁仲係亂打都贏，反而其他deck俾1終末搞到，eg我副恐龍

全力g持收天琴皮俾天球/安迪米翁上位同重振魔術師威風

仲有割草

同埋斬手指病毒龍呢啲憨鳩combo
限hero a live 而唔係直接搞天琴都唔知做乜鳩，hero本身都已經唔係強勢仲要俾k社動刀

要搞天琴可以搞暗影騎士團
魔鐘限1，或嗰兩張對面回合開場地嘅陷阱/速攻魔法限1

直接魔鐘限一算啦 唔好搞其他野

巴打們平時收散卡都係去卡鋪收，我樓下間卡鋪執左唔知邊間卡鋪收卡好，定係上facebook收比較方便

Fb group 多數平卡舖少少 而且一set 收仲可以平啲

收卡淘寶其實最平

放卡就上facebook group，不過好多乞衣，5蚊10蚊都要講下價為講而講咁

淘寶要運費 買得多先值

我都係淘寶收

發覺自己放完d料 過一個月就有新卡岀
D hero 捕食 銀河眼

幫fd收 始祖神鳥 天悅一張都冇 淘寶10蚊 車錢都蝕埋

燈神
下一波有咩會強化？

我自己o個2副deck都有割草
再搞我冇得玩紙

遊戲王 十大迷團
究竟因果切斷取唔取對象話係調整過嘅又有無官方source

取

效果文:
手札1枚捨棄發動。
對手場上表側表示怪獸選擇一體除外
點睇到有對象

其他卡發動咗先選擇都叫無對象 eg 三叉

再睇埋呢條解說

點解係取對象

因為舊卡text 唔適用以上解法

同埋調整話係取

有無官方網站判例，定”ourocg”己經係官方野

官方全日文
我睇大陸仔翻譯

大陸仔嗰條都唔係翻譯官方文
咁究竟有無出過官方判例，日文我識睇

想問下各位ching而家G幾錢張
副野差堆甲由

60

新卡已經係寫「捨棄1張手札，選擇對方場上表側表示存在的1體怪獸來發動。」

最新嗰張應該係SD23，一樣係寫捨棄手牌發動

官網判例會 取

遊戲王啲舊卡寫法嘅判例真係好撚煩

咁自打嘴巴咁寫都叫對象咁三叉星杯全部都係對象啦

唔係咩叫調整王

搵到原因了，睇得多第9期效果文，原來係我地唔記得咗第8期前係點分

第9期：
取對象：「○○を対象として発動する。」會寫喺「發動」之前，明確指出發動前就要揀指邊隻
不取對象：冇寫「○○を対象として発動する。」

第8期：
取對象：「選択する」
不取對象：「選んで」

藍劍係連「發動」二字都冇添，因為係「選んで」，所以不取對
象
「因果切斷」係「選択する」，所以係取對象

三叉初版就仲離譜啲文本係乜都冇，「選択する」「選んで」都冇
咁就睇要調整

第７期以前のテキストでは、フィールド・墓地または除外されたカードに影響を及ぼす効果について、対象をとるかどうか明確に判断する基準は存在しない。一応、これ以前のカードは概ね「対象をとれる条件が揃っていれば対象をとる効果」であり、「特に条件のない単体除去だが対象をとらない」という《アーティファクト－モラルタ》のような例はほぼ存在しないが、一部に分かりにくいものがある。こうしたカードを扱う際は、本wikiや遊戯王カードデータベースで最新のテキストや裁定を確認する事が望ましい。

禮拜五天悅發生咩事

毒撚打打下deck發脾氣，真人決鬥

咁癲睇黎我都係要自己同自己係屋企決鬥算

咩deck先係重點

遊戲王真人之決鬥

咩deck唔重要，出過去天悅打deck都知有時啲player真係好幼稚好難頂

N年前有玩 退坑太耐睇返家陣D卡想玩返都難
不過玩到真人決鬥就一定
出街玩你拎副自閉類

唔好話天悅
官方比賽, 百幾二百人係場度都有人發癲/開片

初期d例 無咁清楚個時

我想問下魔女閃刀夾唔夾？？

7月表鳩估區

禁止
撚屌幻崩人魚

限制
炎陣
炎獸羊
增g
魔鐘洞
除獸

準限
muiltifaker
泡影

有無巴打今晚會打下deck

巴打聽日呢
利申：新手，啱啱回坑

幾點

個個都想自奏死

7pm ok?

ok

自奏cheap shot 位嚟，禁撚咗佢都係等佢無得飛天，變返正常強度deck

天悅定其他場？

天悅啦

Ok 聽日見

Add tg?

俾條link嚟
btw巴打玩咩deck

我玩天氣有愛

新嗰副E-HERO有冇得玩？

我玩果時係蛙帝果年 真係差唔多十年無玩(可能超過十年?)
反而最新既規則重知係咩事 有睇動畫
咁既情況應該點樣上番手?求指點

而家有咩DECK岩新手/ 好耐冇玩嘅人都易上手?

trickstar，雷龍

Hero上位了

因為新表打死晒上位野？

但都未輪到HERO騷靈/地中族呢d可以打返上去，黎緊重有彈丸

新db pack堆野好似幾正

今日買咗左輪基deck準備回坑

有冇啲咩星期六日嘅團可以join，以前玩開班fd個個都唔玩了

想入番坑
邊副基deck可以打得下
係就買3副 再買卡

炎獸

彈丸

要買埋新果張書卡

1定2

今日都係係天悅係到問人玩唔玩

2

轉生炎獸好似靈活打D

想砌轉生炎獸
好似幾好玩

主流DECK 強度就睇駕駛員技術了
用黎學依加既LINK DECK係幾好
熟左combo之後轉玩其他deck都唔會唔識玩

睇下去天悅買3 副先
隻灰流同基DECK差幾十蚊

SR08魔使點睇？

好勁但操作10級難 睇你新手到咩程度
唔識玩鐘擺既可以放棄
同埋買完基DECK要另外同人收埋魔導獸先勁
唔會建議新手玩

啱啊 張灰流占咗大半副錢

有冇巴打已經砌左彈丸

無限泡影 又貴
增殖G 又貴
增殖G係買增殖G送基DECK

怪獸
屋敷童子 1
轉生炎獸羚羊 3
轉生炎獸犰狳蜥 2
轉生炎獸狐 2
轉生炎獸隼 1
轉生炎獸J美洲豹 2
增殖的G 3
灰流麗 2
效果分隔士 3
SR極限貝獨樂 2
SR竹蜻蜓機器人 1
除錯瓢蟲女郎 3
TOTAL: 25

魔法
神鷹羽毛掃 1
炎之融合 1
轉生炎獸之炎陣 3
轉生炎獸之聖域 1
轉生炎獸之意志 1
墓穴的指名者 3
強欲而貪欲之壺 2
雙龍捲 1
TOTAL: 13

陷阱
無限泡影 2
轉生炎獸憤怒 1
轉生炎獸咆哮 1
TOTAL: 4

其他怪
灼熱之火靈使希達 1
槍管裝填龍 1
No.41 泥睡魔獸睡夢貘 1
轉生炎獸炙獅（新卡圖） 2
夢幻魘鳳凰 1
轉生炎獸紫奇美拉 1
轉生炎獸陽光狼 3
轉生炎獸蜃景雄馬 2
轉生炎獸烽火猞猁 3
TOTAL: 15

巴打有冇COMMENT
研究左半日

飄蟲
翔羊
陀螺 限1喎

仆街

可以落電子掘礦頂下不過好似都貴

砌緊
砌砌下變咗守護龍link溝彈丸quick出
彈丸變咗小系統
早知就唔曬錢買3盒

轉雷龍恐龍算撚數

超雷同隻雀比人限左都重傷la

恐龍未死咪得

咁邊副入番坑好

其實你係打算玩主流吊打人定想玩d有交流既deck?

主流都可以交流
請問有沒有手坑？

如果你想玩d有交流/娛樂deck妖仙獸都ok打炎獸有得打，又唔食extra 本家d卡都唔太貴，我自己都有副，唔洗手坑不過要重後場

d extra 除左希望皇同電光皇其他都係攞黎擺

洞洞限左二慢左擋人combo，有咩反主流meta beat/新洞洞deck推介？見到對面同自己辛苦交流最好玩，洞洞再加千差萬別又點睇？

落埋張翻倍機會
其實而家落咁多攻宣坑有冇用

其實張電光皇都係係彈唔到人地隻大怪返手or自己出唔到大怪先會出落雙倍反而會係平時卡手

同埋妖仙d怪and turn會返手，到人地turn 就空場所以要重後場

我玩天氣都係差唔多，對面turn做嘢就好易空場

妖仙d細怪追加通召出黎唔怕對面落g，大怪就p召出黎彈對面既卡返手再大dmage佢

我都諗緊守護龍 再掛共嗚者

主流有輸有贏咁打啦梗係
屈錢自閉deck不了

共鳴者食通召 不了

但巴打 守護龍 係用3星網絡小龍做？
3副好似真係多左

買3副當拎汎用卡
網絡小龍食灰好慘

呢副點睇
依加光道仲有冇得打

依副野都唔係打既
係令人冇得打

巴打我仲係希望王年代
想問下有咩fun deck打得下

光道可以撈割草影依加恐龍
有一定強度
純光道就RIP

有冇清識砌魔轟神

砌砌下都過40張

留名 三年冇玩 16年退坑 屋企仲擺緊果陣主流青眼彼岸abc DDD R4hero 依家新環境真係唔熟 睇youtube日本仔打deck 頭都暈

由彼岸開始玩返囉 都出左張link玩到下

ddd好似都有combo舞下

DDD遲下會出神零兒呀

果陣砌好多deck擺到封塵
ddd拆 彼岸再諗純向定掛幻影
仲有幾副至愛非主流eg.影依 影靈衣 技抽機殻 星茲 AF
諗住主打玩光影依 拿菲利3張

我最後就係砌ddd
Deck料已買 基卡香港平好多
搵日出利寶同天悅收

朋友送左副征龍比我
但唔識玩

當然唔識玩啦，大征龍禁咗3隻
得啲細征龍，玩碌鳩咩

噤t1仲有咩deck玩
最好低技術高回報

屌 天琴仲可以點玩
佢畀人搞完就有興趣玩

你仲有四日玩魔鍾洞，近乎零技術
不過7月1號都會限咁啲卡

影依
鐘意影依既快啲去投票，贏左既會出starter

係投我都投蟲惑魔啦

8月出嗰D 斬機好似幾正咁

無玩好耐
依家有咩比賽主流deck?

影依影依

手坑新圖幾正

我發覺淘寶收卡最抵 係要等
我收2張卡
淘寶10蚊 卡鋪30
淘寶2蚊 卡鋪10蚊
痴線 早知淘寶買埋

影依完成度咁高都成班人投
投哂靈使

Push

有冇巴打星期5去天悅？

點解係三幻魔呀

Confirmed 影依

差1%

如果岀三幻魔 可能冇乜人買

新表邊副會跑出？

直至出danger之前都應該係閃刀姬

危險有咩新卡出?

咪出返而家美版有嗰D

danger到

小學回憶 小1234都好興玩
個個爭住召青眼白龍 巨神兵果d

期待出danger之後拎返我副暗黑界出黎

19sp呢類卡包啲白卡通常幾錢？
想收返幾張淘氣

白卡除左reprint貴野外唔會話好貴
重點都係閃

danger雷龍
danger自瀆
danger魔轟

好百搭
成個deck都係成金

之前玩開白龍/黑龍
近排有咩龍deck推介？

彈丸守護龍

新手留名
香港加油

龍女僕
又貴又廢

廢就唔算廢 但真係貴

120一張
呢set 似二線

廢過閃刀雞？

暫時無咩打法

有既 混守護龍
不如快d ban左守護龍三兄弟佢 好厭

但ban咗守護龍 龍deck就廢咗

良心卡鋪
有popo踩落區果陣
係決定早收鋪叫客人落樓食棍

估到邊間咁有良心

WCS

死啦唔知邊間可以比提示？

禁左拉deck同埋拉extra試下水溫先

怕左佢雖遠必誅 唔開名啦

用鋪頭page出post提大家早d落樓走
幾貼心

淨係知間鋪隔一兩條街就警署

唔洗去觀塘玩卡了

好似係C英雄？

我仲以為係天悅

最重要個兩張

咁禁神子同水機囉

有冇maxx c?
神子 水機 特召特召特召特召.....
削5 4block 到你

遲下 一粒殞石掉落去

唔好 我副斬機最主要既卡 無佢召唔到宇宙耀變龍

大家覺得呢張野會唔會徹底改變遊戲王環境？
以後展開deck係咪會收哂皮？

乜嘢卡嚟

搵到了

TN19-EN013 Nibiru, The primal being
(始源存在 尼比魯) 效果怪獸 11 光 岩石族 3000/600
此卡名的效果一回合只能使用一次
①:雙方主要階段時，如果這回合對方召喚・特殊召喚五次以上的場合可以發動，將場上怪獸盡可能解放，此卡從手牌特殊召喚並特殊召喚一體「primal being Token」(岩石族‧光‧11星‧?/?)到對方場上，該Token攻擊力‧守備力為被解放怪獸原攻擊力/守備力的總和數值

一嘢收曬啲說書皮

TN19-EN014 Dark ruler no more
(冥王不再) 通常魔法
①:對方場上表側表示怪獸這回合效果全部無效，此卡發動後，對手這回合不受到任何傷害，雙方的怪獸效果不能對應此卡的發動

當然，如果怕自己清唔到隻10000攻以上嘅token，仲有呢張
槍管s龍啊拿、9星紅魔龍啊拿
(當然，天琴之類係用反制陷阱就解唔到）

呢張有「發動」，要小心用
要喺對面出有count怪獸效果時用

兩張都會被抹殺指名者擋到，對說書deck構成影響唔大，我估只係會多一兩成機會俾解到場

你用抹指會連自己都用唔到

你展開期間，中殞石
開抹指擋，開到個3～4 count場
到對面turn，你自己唔開殞石都count鳩死佢啦

當然，佢殞石、冥王一齊上手就抵佢拆到場

見到會出返影依打算回鍋 但試上次玩已經係十二獸

十二獸有機放返岀黎

龍link中隕石都未死

12 獸真係得 link環境應該放牛龍試水温

牛可以 但龍一定唔得

禁神子 病毒龍 應該

之後又多兩張必落卡 就黎成副野都係必落卡

手坑王

動畫9月25日120話最終話

因為套野太悶
AI完全唔知想點

係個編劇唔知想點
作唔到落去索性草草收皮

不如出星遺物故仔動畫化喇

手坑 大戰 手坑
下期係咪出deck坑

DT故仔動畫化
改下劇情又得
食返舊系列出新卡又得
仲可以拉下舊player

出返十代同遊星啦

zexal3都得

5-6

出danger系列

爆左盒未

有冇巴打知市價 天琴料 幾錢到？ 低rare等埋聽晚10月表出就砌

應該100內有

有冇人知張天津龍係唔係1箱1張

Price card一箱一對
港版先有機會重覆

等唔切個表 btw好驚水機禁

幾時出呢

新禁止卡 3枚

守護龍阿格潘
日蝕飛龍
靈魂填充

新限制卡 6枚
鎖龍蛇
龍陣略圖D
魔鐘洞
十二獸會局
網路小龍
輝白龍

新準限制卡 8枚
影霧女郎
捕食植物蜂蘭蠍
瓢蟲偵錯女郎
壞獸黑洞
SPY渡假村
名推理
龍呼相打
一換一

限制解除 8枚
ABC
暗戰龍
科學怪人
TG司書
三叉戟
影靈衣返魂術
時限解除
神的通告

博士效果

解會局 怕唔怕呀...

影靈衣回歸

只會不停加強

無計啦 如果只係不停加攻 出到2-3萬都唔得啦 依家係玩效果既時代 我做得齊野就你輸 做唔齊就我輸 係咁

仲以為炎獸陣同精操會搞一搞

因為解唔場 依家要即斷先可以 但你講既只可以人地做完野先可以做或代價太大

羽毛掃仲可以用到吓 神宣啦 其他都唔係第一代係後幾代既卡

死蘇 愚葬

好似得返愚葬到而家仲係成日見

天琴呀妹張playmat好靚

不了
炒撚到傻

仲有人用死蘇咩
好多時同一系列都會有返佢自己系列嘅轉用復活卡

可以用人地個隻：0）

死蘇實有人用架喎又唔係個個系列都有復活卡

展開 deck 唔會落
係都落soul charge
Beat/坑 deck 好似都冇乜邊副會落

好似得返fun deck 會落

死蘇有時都有奇效既，不過打比賽既話就梗係踢左佢落張手坑好過

新set 女武神玩唔玩得過？
見平平地，又可以唔玩extra

Fun deck

呢副野當fun deck玩都有難度，冇乜系統性

女武神用extra好勁，用騎行特召hand 3張，有一星個隻可以deck拉多張，墓地有女武神可以拉遲啲張書卡再復活多張

如果女武神自己解唔到場就騎行墓地out game 檢索惡戲，end battle 跳去下round避左騎行個副作用，之後鎖龍蛇濾3張，拎到終末之光就任你玩了，整個u鎖都得

有冇咁多怪喺招啊

*喺手

我散收算啦 一盒炒到240

好抵爆bo 唔計大獎碎隕石
抽中兔/時空女回到差唔多一盒既本，
中閃隕石/link珍藏卡都回到一半

最理想情況墓地有女武神既其實兩張夠，一隻一星加是旦一隻
因為一星可以拖deck一隻，出新書卡既話可以蘇墓地一隻，咁都四隻，通召都未用

都幾天堂地獄

我第一盒結果...
Walkuren Ritt
ディメンション・アトラクタ
時の女神の悪戯
未界域のネッシー
未界域のチュパカブラ

之後補多盒結果好好多
碎クロノダイバー・パーペチュ
原始生命態ニビル
ディメンション・アトラクタ
ワルキューレ・ヴリュンヒルデ
ワルキューレ・ドリット
時の女神の悪戯

結果都係爆左盒？
有冇打算玩新卡

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳五千！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

平平地砌埋了

新手想回味一下已經唔知點入坑

咁要試試佢了

睇下自己鍾意咩怪/deck 砌起副卡先

應唔應該直接收一副deck 再搵人教下點玩

又平又型又勁又簡單就玩雷龍

邊度有得成套收

依家買卡多數都係行長沙彎天悅
個到好多卡舖

上網係group收都得，平卡舖2-3成左右

再抵諗d可以考慮撳返來
撳得多運費唔會話好貴
又唔洗受d r哩r路人同飛機撚氣

黑魔導又有新卡係DP23

有冇人收天津龍?

回鍋想玩影靈衣 仲係咪好貴

前兩日見人收咗張白卡黑妹$150

最近好多人放hero 同閃刀姬 full set

建議砌其他好過 貴萬華鏡同光槍

但係對而家主流閃刀 炎獸 天琴冇咩興趣 仲有咩揀

斬機

黎緊真係可以試下spyral, 打強攻型又得展開又得，卡圖又ok

我副黑魔導之前放左1300
碎永遠之魂 黑魔導龍騎
HR 黑魔導
書卡 黑妹
書士set

黑妹堅貴 之前日本上到2000yen

海女

閃刀我都有d想收

我都諗緊 收來玩住等下年大師5

又唔知會改咩

斬機可以諗諗 不過點都想玩儀式

斬機有d悶 套路都係砌隻大佬one kill人
儀式deck好玩

好似都唔錯 睇落幾好玩

以前窮玩唔起儀式 而家係時候完夢

入坑係咪去天悅收成副deck最好 見有人推雷龍大約幾錢

去鋪收實貴過上網收

真龍、地底都勁

電子天使 影靈衣

忍者 / 時盜 邊副玩得過
兩副都幾型

時盜者型男美女
忍者得型男

時盜啦，忍者點玩?

影靈衣加spyral 2-3千搞唔搞得掂

Spyral應該200$左右 白卡銀字怪魔陷 link怪
影靈衣 上星期fb 見有人放full set 4-500$

而家玩咁撚平

而家咁平架咩
以前同調一副都千幾二千

兩副deck料+泛用手坑 extra 低rare
千六七蚊應該搞點 有剩買卡套盒

咁平嘅真心想玩返

想當年影靈衣好似要2千起跳
而家咁平分分鐘買夠3副玩

我新手上路可能呢兩日去天悅睇下

冇乜特別又唔泛用既系列卡幾勁都會貶值架啦

冇諗過差咁多姐

平時大家係出去玩實卡定係玩ygopro嗰類

why not both

想砌慢deck
好似閃刀 真龍 召喚師 kozmo果d咁
有冇list推介

係ygopro玩熟副deck操作系統
再收都唔遲

玩純雷龍通常特召兩三次就定場end turn，隕石都冇機會食，想展開又可以混danger/恐龍

所以唔會放出來 繼續入黑屋啦

試完改完強度先收 環保又方便

青眼宜家係咪好廢？

斬機Mix流天類

好玩? 有斬機料

不如問下青眼幾時出Link

青眼張link2啱啱先禁咋喎

幾正 有兩張做展場就得

逢星六天悅

Btw想玩儀式可以睇下復仇死者

一黎而家有 儀式下準備
二黎直接溝 不知火個系統，同調 同 link都玩埋

正

決定做返好人，好似以前咁出隻精靈龍算

想問下炎獸而家仲算唔算一線？

google 左 冇咩興趣
年頭行過下天悅 感覺上冇咩人玩遊戲王

星期六1-2點後先會多，試過星期五晚去都多人

應該算，加上飄蟲又放返出黎

新卡勁到傻
明明本身都已經唔弱

啲人話係勁在用落spyral度喎

本家用都唔弱

仲要應該唔止遊戲強化

執卡果陣發現有張銀字メタバース個バ字多左粒銀點

點用?願聞其詳

咁咪要落埋黑魔導士落deck？
冇理由用2效果架，中灰流就蝕死

秘旋諜 戰略指揮 怪獸/效果 等級7 闇 魔法使 1200/2800

為所欲為

冇綁名呢下，都唔知konami係咪特登

睇清楚
係六星以上魔法師族
真係好嘔心

咩group黎？

ios 有無類似ygopro既app?

回坑第一副玩spyral 背combo 虐待自己
變咗學識link召

比起龍拎
Spyral combo 算好簡單

ygopro233 moblie

屌龍link啲Combo到佢ban我都未背好

冇落手玩先唔熟咋？
我冇玩spyral見博士效果跳來跳去都覺得好複雜

我都想入番坑，收番副deck玩下，但都唔知點埋堆。
同埋唔玩主流，場場比人屈嘅話，人地都唔會同我玩啦。
sad

我發現大家落坑遇到既最大阻礙唔係錢
而係搵唔到牌友
我都係

啱，錢唔係問題，平有平玩，貴有貴玩。
問題真係在於無卡友。
之前入d tg gp，又連埋VG BS，好難埋堆。

星期六落天悅打咪得

我都啱啱入返番 可以做個朋友

可以約星期六日打deck 招卡友

招卡友加一，想重拾熱情

留個tg

已加

有5個

我少用tg , 點解無text野果行嘅，我想講野嫁

講唔到野喎

我都第一次用 睇睇先

Channel黎架wor ching

係啵

唔會啦，普通出黎玩唔會成日見到主流，好friendly的

定開過個新嘅？

TG卡友約戰Group 歡迎新手老手加入

推下，廢事開左group就沉底，可以繼續係度傾

開左gp都無咩大分別，我地得我果10個人都無

好想有人陪我打deck

睇人玩暗黑界未界域就超展開
自己玩就得1隻企場

入左gp未呀？

呢排個post多番人

抹指係咪平左
另外為增g買新starter值唔值

Gp約戰易check過連登既

G 本身貴過盒starter, 抽完張g出黎個盒野買緊30蚊盒

通召馬頭鬼！

個問題係自己根本唔想要d戰士料，放又放唔出，嘥到一個點呢

成盒野得增G 不過想買佢個卡套

得g 增援有用 其他都冇乜
所以慳返240

不死deck成日有

我召喚蝙蝠貓！再發動光之護封劍！

增援好平 得g係叫貴

召喚哥布林突擊部隊
過turn!

我就係成功既例子

黑蠍盜賊團！！！！！！

Tui

輕力一推 估唔到出三國主題

DDD仲玩唔玩到

玩到 二線位 隻零兒幾好玩

都係用水機？

一定架啦 呢d唔洗講 不過可以用ddd專用果隻都得

主打同調定玩P?

玩DDD當然係同調超量融合全都要！

抹指當初炒到上百五蚊

依家得返70

鬼叫墓指過到10月表咩
如果墓指限1，抹指就會炒升天

抹指擋到隕石同冥王，墓指唔得

閃刀有新卡

張新魔法卡有啲廢

規限左level4無得回收link怪

根本抹指做到ge，墓指做到8成，墓指仲可以阻止墓地起跳

如果唔係隕石、冥王，抹指個價仲要跌啦

Ai deck好似好過癮

係好勁

想砌 但電子界挖礦好貴 70一張

你點搵😂，出面全部90up,求介紹

早排係group見人收到250到

Ai 係邊副？
30低位收左3

新盒1011系列 @イグニスター

btw有冇巴打知天悅邊間買日版有特別包連埋

買啦
K社暫時仲狂出緊電子界卡

I played it with my friend and it was beyond our expectations

Link pack3 有捕食
傳會有白龍 黑魔導link

啲漢字係殘體字嚟嘅

係喎
仲以為係真

搞咩上位卡組吧成3個禮拜上唔到 俾大帝禁左 ?

推post

用貼吧app or tor 遊俠網都封左ip好耐

又出萌卡
有冇機會出到副打得既靈使

諗住唔理強弱都收副曹操

反轉怪要慢兩trun，加上要就對面屬性，咁大限制
起碼都要學sin咁出張卡改鳩曬啲效果文先有救

之前其deck投票我記得係1.影依，2.靈使，3.三幻魔

即係k社諗住三副出新卡都加強

點睇魔女術依套卡組

長期戰，ok

先攻砌場最多都係一擋一炸，加上依家有冥王
好難擋到展開deck，自己又冇回殺力

我套削命真龍落晒技抽 千差 果d都唔夠魔女術打長期戰

話時話 依家展開deck 展開率高唔高 得番spy? 魔女術可以落大量手坑 依家打緊野幾好玩

魔女工房打長期戰其實係諗多咗，前提要大怪企場唔死先得，怪唔死就有一堆魔法資源

最完美嘅開場就係兩隻7星企場，不過太難做到呢個枱

先攻手有幾多魔法決定係堆幾多隻細怪落墓，到咗第二round就好少機會再有細怪喺手，如果死咗隻大嘅就好多時候只可以靠本家死蘇拉返上嚟

我同fd玩次次都比人精操然後打爆

依家唔難，有隻新1星可以死蘇兩次

啱啱試咗，就算手冇魔女死蘇都可以雙7星
1怪+3魔法就得

4星+魔法=3星
3星+魔法=1星
1星+魔法=7星
紅色埋死蘇，1星除外死蘇復活3星
完結回合回3手，對手回合3星+魔法=第二隻7星

依家係ygopro玩緊 一出新卡全城魔術師 真紅眼黑卡融

Sor有殘體
要幾錢

有新梗玩新嘢，過多兩日就會正常返

黑魔導真係好難砌，點砌都係有啲卡手

紅鑽係有錢都未必買到
渣卡會平啲，例如閃刀地紅鑽拍賣網5000-6000円
其實正常就1萬円至2萬円咁上下一張

新出嗰張四星閃刀姫，拍賣網啲人開3萬円
呢副野我估用咗50萬円度，因為有啲卡冇隱藏罕貴，貴極有限

隻捕食植物link又係用屎忽諗出嚟
肯定又一堆ftk
黑屋預定

啱啱見到，靈擺decl砌兩隻融合毒龍，捕食植物埋簡易融合1星扣血雀，兩隻融合毒龍複製效果，射4000*2

歐美 手坑盒抵唔抵入手？

好多好有用既卡
例如有ダイナレスラー・パンクラトプス 效分 万別等

想買2盒

啲手坑都係新卡圖 好正
不過中心場地卡係紙 有啲頹

一星扣血雀係邊隻？

為靚靚手坑都值得既
等日版出唔知要幾時

但要出兩隻兇餓毒、一隻捕食link2、仲要開個位出呢個，有難度

銀金公主開兩格，出兩隻毒龍
任一效果怪+公主去另一個ex格合捕食，就有多個位埋簡易融合出呢隻

其實仲有冇人會去卡鋪嗌跟隊
多數見打deck兩條友都好似識落咁
依家個個出曬黎做野
好難就啱時間約fd出黎玩卡

話說呢代日版紅碎好難收
通街都爆港版

新漫畫 有角色用雷龍同斬機

游水搵幾張

主動問下人囉

好似以OCG教學為方向
唔知邊度有漢化

推左個fd落坑
幫緊佢砌海晶乙女 有冇提議？ 純定落蛙

純練完combo
再落蛙

想問下呢隻有無中文版？
得一種玩法？

有無得單機

某程式有中文
有2vs2

港版萬龍貴成千，個個都爆港版博

無論比人解咗場定係定好場做回收都係做返同一套combo永恆不變

我到依家都係接受唔到港版

我都係

咁咪岩新手

但好悶
比同學帶入坑個陣 砌左副星因士
Combo 來來去去都係咁

Combo deck係咁
炎獸個啲其實某程度上都係，
變化大啲多數都慢速deck eg閃刀騷靈

隻捕食植物好撚ON9
任何DECK，只要落多隻黑魔導師+真紅眼融合(龍族可以用幻創龍，完全唔卡手)
就可以出到隻4000攻+1無效+不取對象不效破嘅惡質定場

係捕食植物以外任何卡組

星因士廢到喊 而家呢個年代拎出來實比人屌打

開盤：禁捕食植物先，定禁真紅眼融合，定禁黑魔導真紅眼先

另外兩張係新卡，斷估捱到1用禁卡表，而且限1係冇作用
唔通真紅眼融合會中鎗，結果係搞鳩城之內，明明純真紅眼已經出極新卡都係廢

14年世界賽係殘奧先上到位

啊，啱啱查咗WIKI，應該係某程式寫錯，睇返效果原文同裁定，照計真紅眼融合唔可以黑魔導+幻創龍融合，而黑魔導+真紅眼飛龍合唔合到都要等裁定，唔通K社會用裁定殺呢個ON9 COMBO

ミラクルシンクロフュージョン(奇蹟同步融合)通常魔法(1)：自分のフィールド・墓地から、融合モンスターカードによって決められた融合素材モンスターを除外し、[red]Ｓモンスターを融合素材とするその融合モンスター１体[/red]をエクストラデッキから融合召喚する。(2)....

Ｑ：シンクロモンスターを融合素材に含めた《キメラテック・オーバー・ドラゴン》や《Ｆ・Ｇ・Ｄ》等を融合召喚できますか？
Ａ：いいえ、その融合モンスターに記述されている融合素材のテキストにシンクロモンスターが含まれていなければ、その融合モンスターを選択する自体できません。(10/04/25)

我想講係唔會限紅眼融合同捕食link
因為唔泛用 大多都落1 而且真紅眼有負面效果 而家D牌係咁勁講真

其實依家年年世界賽都係殘奧，冇參考價值
個禁卡表係OCG+TCG嘅最嚴版，加唔準用先行卡，玩都ON9

但俾佢先攻出到，如果你呢TRUN抽唔到壞獸/冥王，就等收皮

唔係程式錯而係真係得 紅眼融用黑魔+龍 就得

就係睇返差唔多一樣寫法嘅奇蹟同步融合，「必須」要有一隻素材係同步怪，不可以「奇蹟同步融合」兩隻改咗名嘅「混沌幻影」融合「自然合成獸」

真紅眼融合呢句「「レッドアイズ」モンスターを融合素材とするその融合モンスター１体をＥＸデッキから融合召喚する。」
無咗「レッドアイズ」モンスター做融合素材，真係得

講呢D 而家ygo邊個先攻邊個贏咁濟架啦 D牌愈出愈op 唔係side有咩用

推人落坑 等玩熟左 就會想玩下其他

冇錯
玩得開心自然會主動搵資料想試新野

好似我咁，主流熱門炎獸天琴又打，過氣真龍機界召喚師都打，砌得開心打得開心

城之內d真紅眼成日俾人動刀

墓地起跳deck炎獸海囡全部都係咁
唔outgame都斷唔乾淨

閃刀騷靈地底呢d就考判斷力

新人其實啱玩combo deck入手
記兩三抽combo，先攻學砌好個場
起碼有成功感先

打閃刀騷靈地底呢啲慢速deck唔太啱新手
要清楚曬環境有啲乜，要檢索適合嘅卡預備
例如水閃刀，要預早估定下個自己回合要用乜卡

好難決擇用墓穴指名定抹殺指名
如果副deck落齊隕石 灰流 增g 泡影(後攻deck)
抹殺嘅性價比係咪高啲？

睇你要擋乜，怕隕石/冥王就用抹殺
唔怕就墓穴，例：閃刀真龍等好少召5次+嘅deck

墓指可以做埋DD鴉，基本上一定係墓指優先，之後有卡位剩再放抹指

好小見人用冥王

對手唔食傷係最大缺點

多咗黑魔導真紅眼就好難講
堆展開deck又多隻count
如果對面槍管+黑魔導真紅眼

咁冥王就係唯一解，壞獸都食唔到兩隻

隻黑魔導咁易出真係好on9

迫人side熔岩魔神太陽波

而家我正deck都落太陽神架啦 combo deck咁屈 冥王就side

真紅眼融合係咪已經炒起左

銀字姐

想問下而家hero(十代） 果隻deck 勁唔勁？

N 叫玩到
而家見多數係漫畫十代堆hero為主
撈下新既evil hero&愛德堆v hero玩

Hero真係不死 隔幾個月就有新卡

DDD可以點玩

用水機做combo
DDD多數combo都要3卡

話說有冇打deck tg群

想玩新版戰華

我張紅碎孫謀放唔出

聽講啲天璣天樞好線賣

好好賣

有

黎緊新既黃金rare好柒好蝗

DDD幾好玩 靠水機同自家Link

都係炒

幾錢 我抽到張閃刀姬101 閃想放

要放架啦 閃刀強度有限

想加

我都有一副
最驚draw到啲p組件上手

閃刀應該仲有新卡 用新條女新link

最緊要史萊姆係手

其實呢d野副副deck都會發生架啦 又唔係12 獸 EMem

幾時出副1卡展開既P deck就屈機

咁柒邊炒到希望貴卡跌價有平卡玩

我覺得1星個隻魔導賢者係手好啲
佢+1星蛇/綠屎就可以2卡展開

靚唔靚見人見智
我淨係記得啲黃金閃彎到仆街
送俾我都唔想落deck

好似放200幾
閃刀雞紅碎成2千幾喎

黑魔導 / 青眼 呢d仲勁唔勁？ 睇劇場版 直接用儀式召喚拉隻4000攻既青眼出黎

fun玩
4000攻係青眼deck既特色 一唔小心就被爆頭

黑魔導今星期同年尾有新卡

黑魔導新融合怪勁

影依sd

希望出隻可以好似「小丑戲謔者」咁，識自我特召嘅反轉怪
蘿莉拿菲利好撚勁，但係好好好好難出
材料要反轉怪*2，唔係影依*2
就算順景嗰陣，都成日比小米頂住個ex格
出唔到蘿莉
（應該話小米頂住個ex格先順景到）

新link盒confirm會有玫瑰龍 破壞劍 星杯

呢盒又可以skip

DP23 hr係黑魔女

終於中番次

渣版

想J

好彩放走左黑魔導deck $1800
唔係就跌到仆晒街 黑妹re左

DP23可以skip

this game has fulfilled my expectation. My brother thinks it has satisfied expectations too.

其實都只係黑妹平左，但多左張更貴既一星

都係既 5個主角 得遊戲同十代係有用d
日版盒貴過港版 但日版卡就比港平

Link pack 又有hero 古代機械 幻奏

好耐冇上水

就爆post有冇人開#3

宣告者 天威 魔妖 AF 幻獸機 閃刀 魔界

又hero
屌你老母linkpack2又hero
到3又出多隻
俾下機會其他系列洗死咩

我等陣開#3